新制公務員揀延遲退休 - 供款完全唔改變?

思疑喺立法會小組委員會出現有問題答覆：

由第20分鐘開始聽：
在2018年2月26日，議員葉劉淑儀在立法會公務員及資助機構員工事務委員會會議問公務員事務局局長羅智光有關新制公務員選擇延遲退休，有關供款計法有無令新制公務員蝕底，因為佢（葉劉）當年都揀咗新制，蝕咗好多。
去到大約21:50，羅智光局長講述供款計法，看來引致葉劉誤以為無任何供款比率改變，葉劉再次發問：
葉劉 ：完全唔改變架？
羅局長：完全唔改變，姐係同2000年之後入職果啲完全唔改變。
葉劉 ：姐係做得耐一定有著數，係咪咁解呢？
羅局長：無錯喇，做得耐一＂樣＂有著數。

發現有好多新制公務員朋友都未清楚有關諮詢文件對自己有乜嘢不利之處。
簡而言之，就係例如原先你15年年資同你供17%人工CSPF，而家你揀延長就只會幫你供15%，覺得唔啱數，各位仝人考慮下出多句聲或者反對個諮詢文件吧。
如果閣下反對扣減供款呢個不仁做法，有興趣可以加入下面個Facebook群組：

新制公務員對《延長在2000年6月1日至2015年5月31日之間入職的公務員的服務年期諮詢方案》的關注群組

你唔想選可以唔選唔延遲退休
而家有把槍迫鳩你咩

想攞盡曬著數既垃圾

算數啦你地仲要有得自己揀
唔會有人同情你地

政府先前答應咗個比率，而家借啲意，合理嗎?

咁落去將來平民會食乜，你識唔識乜嘢叫勞工權益呢

有乜問題？原先都無預你65歲，依家放寬比你。你仲要求多多？有無問過16年後新制諗法

15% 仲想點
私人公司 5% 都屌老母啦

私人公司有13個月糧或以上
無既話係做果個有問題

早啲退休享受下好過啦
都唔明延長做咩
又無人迫你延長有咩好嘈

合理呀 吹咩？

又要呢樣又要個樣，到頭尼得個吉